其實iPhone 去左遺失模式收機佬會唔會收？

昨日去左蘭桂坊行街，行行部手機就比人扒左 打過去仲即刻熄左機………之後去左警署報失 今朝佢仲係金鐘開過機…唉

要既係零件

Iphone 7黎 二手價先千幾蚊

唉……

I phone 7 用左一年

唉乜春 咁大個人係到叫春
買過部好閒

佢係執or偷咗人地部機想放都唔定

肯定係比蝻亞偷啦

係唔想益啲賤人 都唔知係支那定蝻亞

你又咪撚係到玩野 人地唔見野你仲要咁講笑

無啦啦又屈鳩落人地到
係你自己唔見喎

俾返部電話人啦

佢係有心偷…我放左落袋

Find my iphone 真係好垃圾
熄機居然唔使入密碼
防盜功能形同虛設

咩叫扒左
偷左就偷左啦
扒你老味

番鄉下啦牛屎仔

有食唔食 抵撚你死 買個教訓

你講廣東話會唔會話比人扒左？
唔知邊個先要返鄉下

睇得多支那野個腦係咁上下
打Ｄ字出黎正常廣東話唔會咁講

你係咪傻撚左？未聽過扒手？

扒手的確廣東話喎

扒手還扒手 係名詞
偷左係動詞喎 扒左無人會講囉
都唔係同一樣野黎

所以咪話叫你番鄉下囉 牛屎佬
比人扒左 真香港人點會唔識

定你係新移民大陸仔呀